點睇經歷完gme都仲係有傻散高J妖股

真係幫你唔到4.7買sndl

根本係美國版蘋果動，中過伏既人正常唔會中.

唔會覺得自己係最後一棒

連登仔專俾RＥＤＤＩＴ仔收割

4.2入 4.7走到

有冇見過賭場啲賭仔認輸？

輸咗永遠賴其他人，張枱唔得，副牌唔得，個莊唔得，今日唔旺，賭場太旺，永遠唔會檢討係咪自己on9